話說我有掌有好大粒星

有冇人知點解？

因為你有手掌

話唔定腳黎呢: